有無人生活好苦悶?

不斷做重覆嘅野

有時諗係咪自己唔識找樂趣

重覆之餘好少嘢想做
冇嗜好
睇劇打機聽歌都無興趣，on99
上lihkg訓教

me2 同類人

留名

搵過唔同嘢試，不過自己做投入唔到

我係做左開頭就想做到完 但係怕頂唔順 唔開始/中間真係頂唔順

人生冇乜動力 好苦悶

咩叫做到完先
上到咩level先停？
我自己上開畫班，煮食班，手作嘢

煮食
手作
通常去邊到申請？
唔想去工聯會

工聯會

參加過兩次工聯會 一次瑜伽 一次英文唱歌 都係得我一個後生仔

就係因為咁先啊想去
想去工廈入面搞既班
但又無門路

例如 睇本書 覺得好深 之後睇到3分1停左

但你喺學嘢即
雖然喺氣氛差啲
不過有啲中年c奶都好多嘢up

呢類要去fb搵

Thanks

咪停囉屌
之後再睇返
或者知道自己對果類書無興趣睇其他